係咪得香港先有改藝名呢回事？

唔計av女優 唔計dj
外國歌手演員就用自己名出道
點解香港人要整個藝名呢？

Lady gaga

老闆好睇風水八字
外國老闆好少信依啲
其實外國rapper好多都藝名

Bruno Mars, Katy Perry, Nicki Minaj, Eminem, Bear Grylls
仲有好撚多喎

真名黎嫁 你唔好一黎就秒樓豬啦

樓主住開井底

因為上一代啲人名多數柒
好似劉福榮咁

烏克蘭俄羅斯大把歌手用藝名

坂井泉水

日本歌手都大把

外國都係咁

Lady Gaga

韓國有一堆

樓主話上面嗰啲全部唔計